為公義 為良知 10/9 係香港人嘅唔該一齊入場撐香港

一切源於呢個post:

足球與政治從來都分唔開，香港好多球迷會已經出哂聲！今次到我地球迷表態 支持球迷會 支持香港人

我哋係香港人，香港人最重要係撐我哋香港隊！10/9 大球場香港對伊朗場波一齊入場，一齊叫口號，俾各位朋友知道香港發生乜事！

當日嘅dresscode係：波衫！

不論你有自己愛隊定或港隊波衫，唔該當日着入場！當然如果自己愛隊同港隊都有嘅...一齊帶入去！

開波時間：10/9 20:00
地點：香港大球場
票價：成人$180 長者/學生：$40
買飛link： （更加可以選擇當日即場買飛！）

所有球迷 不分你我
自己香港自己救
自己球隊自己撐
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

香港人撐香港波 一齊入場支持屬於大家嘅球隊

再有新消息，都喺呢個TG Group發怖：

推！

Pish

推

推爆佢！

泥妹路過幫推

pish

push

再推！

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母

依家申請集會得唔得

港隊波衫/紅色衫，唔該！

爆

佢

721

831

Pishhh

推啊咁多位

補充清楚少少： 有香港隊波衫就着港隊波衫，冇嘅就着自己愛隊！

如果有兩種波衫，就着香港隊波衫，然後帶埋愛隊果件！

再推啊

612
721
811
831

想做大愛撚用愛與和平去救港？好簡單 等我黎教你

1.見到手腳想打人/打人 要叫佢唔好打 捉住佢 唔好俾人打人 因為會影響國際聲譽

2.見到黑警/白藍衫打人 要第一時間走，唔好理身後班人點樣 最緊要自己無事 同埋可以增加國際聲譽 表現出我地係用愛與和平救港

3.俾人屌大愛撚 問人有無出黎 屌人冷氣軍師就得

做大愛撚 阻膠就係咁簡單 仲唔一齊做？ 又可以拎光環又可以救港

紅衫啊唔該 香港隊黎 尊重下自己友

有紅衫著紅衫 營造紅海支持香港隊！

球衣是喜惡
黑白是良知

顏色是喜好
黑白是良知

再推

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

叫人著其他球衫波衫
咁我著支那同含大入嚟啦

可唔可以為左香港坐爆一次大球場 我地可以幾萬人喺國際直播面前一齊嗌光復香港

@奔post全體手足

是！！！

大家一齊入場

2015年我地叫過We are Hong Kong仲噓過匪歌，今年我地再叫多次，同埋希望到時會合唱“願榮光歸香港”

到！

邊到可以買到港隊衫

nike網上

可以去旺角the forest nike睇吓有冇，呢度仲可以印字

乜嘢歌，sorce?

up

願榮光歸香港

定你問15個次？15個時世界盃外圍賽香港對中國，人地出racist文宣

)-1284439

推到坐爆大球場
對上一次爆場差唔多十年前南華

邊度有得買區旗

推啊

要推啊

撐港隊！ 撐香港人！

香港人撐香港隊！

各位，問過旺角Nike，下星期有港隊波衫。而當日嘅安排歡迎大家入谷傾

可以 但可唔可以唔好舉區旗？？？

用哩個岩晒
有香港 有加油 真打氣

tui!!!

最好港隊衫或者紅色衫啦
場上面啲球員唔係condom

Push

910

睇港隊

對邊隊？

盲左自膠

ok

hi豆

有冇人識得球迷會
入tg 幫手
時間冇多 要谷人入球場make noise

拜託
個個都做d 多你一個好多

hi

tg 放題

推呢

贏伊朗！

香港人加油！香港隊加油！